放iPad mini 4 32Gb wifi+4G版

公司年尾禮物全新未開封，屋企已有air用唔著，有冇巴打需要，平啲放

幾錢左右？有啲性趣

4G版原價$4088
$3600放

On9

抵買

2000放就收